【武漢肺炎】生化防護衣meme

4chan整咗個新嘅meme template，基本上係reaction pic嘅一種
萬能key：

例子：

冇近平

屌 好撚cute

想睇賭撚二世

屌你我連登背景係我隻狗， 佢透落去好撚好笑

入Gimp或Photoshop三秒搞掂：

搞掂：

4chan真係潮流尖端

網絡文化嘅鼻祖